好掛念她

想起與她在吐露港散步看日落的時光

快点下地獄陪佢

樓主係咪認錯呢度係感情台

樓主係狗

拉

九成係， 樓主新感情台狗公

天氣囝你想比人撚到幾時？

都冇舊

系

今次我撐佢 佢都冇講錯

@on9子

死左

25到